[WHO] 白宮首席醫療顧問福奇: My Friend 譚德塞

The U.S. relationship with the WHO is "one that we value deeply and will look to strengthen going forward," Fauci said.

Biden has sent letters to retract Trump's withdrawal to the U.N. secretary-general and to WHO Director-General Tedros Adhanom Ghebreyesus, Fauci said, addressing Tedros as "my dear friend."

Tedros responded on Twitter, "Thank you my brother Tony for leading the delegation" at the executive board meeting and for announcing the renewed U.S. support for the WHO.

點解侵當初唔炒左呢條撚樣

始終人民幣太香
當然要講 My Friend

就係你嘅friend誤導 全球

條友 本身唔係話個病好似感冒？
仲話戴口罩 冇用？

福奇：習近平係我friend個friend

侵同習近平直頭best friend la

真係唔明點解d西人咁on9

美利堅回左歸架喇 正常操作

係咪想搵人笨咋

侵或者印度人都成日講My Friend

佢係首席磚家, 話唔駛戴口罩, 美媒無追究責任, 當聽唔到

阿侵信佢, 照佢意思講, 比美媒屌到今日

話左呢隻係福狗來

咩抗疫英雄

my friend 係DS 暗號 ?
侵知道左呢個暗號, 專登扮係DS 周圍叫人my friend

福奇好似有份投資武漢實驗室, 定係有同支那實驗室合作做研究

成班傻人 仲當呢條友 係咩抗疫英雄

要英文版

Newsweek 有爆過，但冇人講
「冇人講」係指其他media

MSM仲話佢德高望重侵冇屌錯佢

侵一啲都冇鬧錯福奇，福奇days0仲開始叫美國人當中共肺炎只係just a flu就會冇嘢